40碎黎講，牙田都算幾正🤤

牙澤就正啦

皮

豬

樓主個名

叫我親切SIR OK?

第二個人表演肌肉夾兩蚊銀

友善SIR

成隻鴨咁

why豬肉not豬腦？

豬腦已經死左
請忘記它

2和b係我細佬

死得好！